Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (marzo y abril del 2022)
Slug: new-developers-2022-04
Date: 2022-05-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

* Henry-Nicolas Tourneur (hntourne)
* Nick Black (dank)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Jan Mojžíš
* Philip Wyett
* Thomas Ward
* Fabio Fantoni
* Mohammed Bilal
* Guilherme de Paula Xavier Segundo

¡Felicidades a todos!
